有無巴絲呢家係高雄

有無人可以黎同我9up

係台中，有冇人

有

人呢？

係逢甲個頭

你哋一齊嚟搵我玩好唔好

你會唔會黎台中
不一樣巴 幾時走？

應該唔會 你地幾時走

29呀

人在高雄

不過聽日去墾丁

喂我都係 交換tg吹下水好冇

好唔好玩

好